{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Alejandra_Valencia","to":"Alejandra Valencia"}],"pages":{"33566512":{"pageid":33566512,"ns":0,"title":"Alejandra Valencia","pageprops":{"defaultsort":"Valencia, Alejandra","page_image_free":"Reuni\u00f3n_con_Delegaci\u00f3n_Mexicana_que_particip\u00f3_en_R\u00edo_2016_(28629599784)_(cropped).jpg","wikibase-shortdesc":"Mexican archer","wikibase_item":"Q1756257"}}}}}