{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Benjamin_Sav\u0161ek","to":"Benjamin Sav\u0161ek"}],"pages":{"36595037":{"pageid":36595037,"ns":0,"title":"Benjamin Sav\u0161ek","pageprops":{"defaultsort":"Savsek, Benjamin","page_image_free":"2019_ICF_Canoe_slalom_World_Championships_128_-_Benjamin_Sav\u0161ek.jpg","wikibase-shortdesc":"Slovenian canoeist","wikibase_item":"Q4889209"}}}}}