{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"C\u00e9cilia_Berder","to":"C\u00e9cilia Berder"}],"pages":{"43443032":{"pageid":43443032,"ns":0,"title":"C\u00e9cilia Berder","pageprops":{"defaultsort":"Berder, Cecilia","page_image_free":"Cecilia_Berder_FFE_press_conference_2013-07-25.jpg","wikibase-shortdesc":"French fencer","wikibase_item":"Q387709"}}}}}