{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Carlos_Ram\u00edrez_(BMX_rider)","to":"Carlos Ram\u00edrez (BMX rider)"}],"pages":{"49842139":{"pageid":49842139,"ns":0,"title":"Carlos Ram\u00edrez (BMX rider)","pageprops":{"defaultsort":"Ramirez, Carlos","page_image_free":"Cycling_at_the_2018_Summer_Youth_Olympics_\u2013_Women's_Combined_Criterium_\u2013_XCC_06_(Carlos_Ram\u00edrez).jpg","wikibase-shortdesc":"Colombian cyclist (born 1994)","wikibase_item":"Q24005351"}}}}}