{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Dami\u00e1n_Quintero","to":"Dami\u00e1n Quintero"}],"pages":{"62996166":{"pageid":62996166,"ns":0,"title":"Dami\u00e1n Quintero","pageprops":{"defaultsort":"Quintero, Damian","page_image_free":"Dami\u00e1n_Quintero,_n\u00famero_1_del_karate_mundial_en_la_modalidad_de_katas.jpg","wikibase-shortdesc":"Spanish karateka","wikibase_item":"Q26509462"}}}}}