{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Eray_\u015eamdan","to":"Eray \u015eamdan"}],"pages":{"67784440":{"pageid":67784440,"ns":0,"title":"Eray \u015eamdan","pageprops":{"defaultsort":"Samdan, Eray","page_image_free":"Eray_\u015eamdan_Kocaeli_Sport_Council_2021_(1).jpg","wikibase-shortdesc":"Turkish karateka","wikibase_item":"Q25472621"}}}}}