{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Erik_Vl\u010dek","to":"Erik Vl\u010dek"}],"pages":{"4780356":{"pageid":4780356,"ns":0,"title":"Erik Vl\u010dek","pageprops":{"defaultsort":"Vlcek, Erik","page_image_free":"Erik_Vl\u010dek,_dec._2015.jpg","wikibase-shortdesc":"Slovak canoeist","wikibase_item":"Q2662198"}}}}}