{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Fencing_at_the_2020_Summer_Olympics_\u2013_Women's_team_\u00e9p\u00e9e","to":"Fencing at the 2020 Summer Olympics \u2013 Women's team \u00e9p\u00e9e"}],"pages":{"63204697":{"pageid":63204697,"ns":0,"title":"Fencing at the 2020 Summer Olympics \u2013 Women's team \u00e9p\u00e9e","pageprops":{"defaultsort":"Fencing at the 2020 Summer Olympics - Women's team \u00e9p\u00e9e","page_image_free":"Fencing_pictogram.svg","wikibase-shortdesc":"Fencing at the Olympics","wikibase_item":"Q65240396"}}}}}