{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Fencing_at_the_2020_Summer_Olympics_\u2013_Men's_\u00e9p\u00e9e","to":"Fencing at the 2020 Summer Olympics \u2013 Men's \u00e9p\u00e9e"}],"pages":{"63204690":{"pageid":63204690,"ns":0,"title":"Fencing at the 2020 Summer Olympics \u2013 Men's \u00e9p\u00e9e","pageprops":{"defaultsort":"Fencing at the 2020 Summer Olympics - Men's \u00e9p\u00e9e","page_image_free":"Ukraine_at_the_2020_Summer_Olympics_-_(25_July)_(17).jpg","wikibase-shortdesc":"Fencing at the Olympics","wikibase_item":"Q62414537"}}}}}