{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Franziska_Brau\u00dfe","to":"Franziska Brau\u00dfe"}],"pages":{"53757291":{"pageid":53757291,"ns":0,"title":"Franziska Brau\u00dfe","pageprops":{"defaultsort":"Brausse, Franziska","page_image_free":"2019_UEC_Track_Elite_European_Championships_091.jpg","wikibase-shortdesc":"German cyclist","wikibase_item":"Q27468199"}}}}}