{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Gr\u00e9gory_Wathelet","to":"Gr\u00e9gory Wathelet"}],"pages":{"44298885":{"pageid":44298885,"ns":0,"title":"Gr\u00e9gory Wathelet","pageprops":{"defaultsort":"Wathelet, Gregory","page_image_free":"Hessischen_Ministerpr\u00e4sidenten_Gregory_Wathelet_with_Etoile_M_2013.jpg","wikibase-shortdesc":"Belgian equestrian","wikibase_item":"Q1545419"}}}}}