{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"J\u00e9r\u00f4me_Guery","to":"J\u00e9r\u00f4me Guery"}],"pages":{"51777332":{"pageid":51777332,"ns":0,"title":"J\u00e9r\u00f4me Guery","pageprops":{"defaultsort":"Guery, Jerome","page_image_free":"Show_jumping_at_the_2016_Summer_Olympics_7.jpg","wikibase-shortdesc":"Belgian equestrian","wikibase_item":"Q27050203"}}}}}