{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Lars_R\u00fcdiger","to":"Lars R\u00fcdiger"}],"pages":{"58131888":{"pageid":58131888,"ns":0,"title":"Lars R\u00fcdiger","pageprops":{"defaultsort":"Rudiger, Lars","page_image_free":"Lars_R\u00fcdiger_Kyiv_2019.jpg","wikibase-shortdesc":"German diver","wikibase_item":"Q56044722"}}}}}