{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Mathias_Fl\u00fcckiger","to":"Mathias Fl\u00fcckiger"}],"pages":{"51387130":{"pageid":51387130,"ns":0,"title":"Mathias Fl\u00fcckiger","pageprops":{"defaultsort":"Fluckiger, Mathias","page_image_free":"Mathias_Fl\u00fcckiger_La_Bresse_2012.jpg","wikibase-shortdesc":"Swiss cyclist","wikibase_item":"Q3298563"}}}}}