{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Matthijs_B\u00fcchli","to":"Matthijs B\u00fcchli"}],"pages":{"56654906":{"pageid":56654906,"ns":0,"title":"Matthijs B\u00fcchli","pageprops":{"defaultsort":"Buchli, Matthijs","page_image_free":"UCI_Track_World_Championships_2018_061.jpg","wikibase-shortdesc":"Dutch racing cyclist","wikibase_item":"Q1910474"}}}}}