{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Maykel_Mass\u00f3","to":"Maykel Mass\u00f3"}],"pages":{"47673881":{"pageid":47673881,"ns":0,"title":"Maykel Mass\u00f3","pageprops":{"defaultsort":"Masso, Maykel Demetrio","page_image_free":"IAAF_World_Challenge_-_Meeting_Madrid_2017_-_170714_194558.jpg","wikibase-shortdesc":"Cuban long jumper","wikibase_item":"Q20727735"}}}}}