{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Michael_M\u00f8rk\u00f8v","to":"Michael M\u00f8rk\u00f8v"}],"pages":{"15245061":{"pageid":15245061,"ns":0,"title":"Michael M\u00f8rk\u00f8v","pageprops":{"defaultsort":"Morkov, Michael","page_image_free":"Antwerpen_-_Scheldeprijs,_8_april_2015,_vertrek_(B109).JPG","wikibase-shortdesc":"Danish racing cyclist","wikibase_item":"Q447816"}}}}}