{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Mieke_Kr\u00f6ger","to":"Mieke Kr\u00f6ger"}],"pages":{"43273299":{"pageid":43273299,"ns":0,"title":"Mieke Kr\u00f6ger","pageprops":{"defaultsort":"Kroger, Mieke","page_image_free":"2019_UEC_Track_Elite_European_Championships_076.jpg","wikibase-shortdesc":"German racing cyclist","wikibase_item":"Q683392"}}}}}