{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Milena_Ra\u0161i\u0107","to":"Milena Ra\u0161i\u0107"}],"pages":{"36600984":{"pageid":36600984,"ns":0,"title":"Milena Ra\u0161i\u0107","pageprops":{"defaultsort":"Rasic, Milena","page_image_free":"20130330_-_Racing_Club_de_Cannes_-_Stella_\u00c9toile_Sportive_Calais_-_054.jpg","wikibase-shortdesc":"Serbian volleyball player","wikibase_item":"Q1993409"}}}}}