{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Milica_Mandi\u0107","to":"Milica Mandi\u0107"}],"pages":{"36254629":{"pageid":36254629,"ns":0,"title":"Milica Mandi\u0107","pageprops":{"defaultsort":"Mandic, Milica","page_image_free":"Milica_Mandic_2016-mc.rs.jpg","wikibase-shortdesc":"Serbian taekwondo practitioner","wikibase_item":"Q263914"}}}}}