{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Primo\u017e_Rogli\u010d","to":"Primo\u017e Rogli\u010d"}],"pages":{"40853057":{"pageid":40853057,"ns":0,"title":"Primo\u017e Rogli\u010d","pageprops":{"defaultsort":"Roglic, Primoz","page_image_free":"Primo\u017e_Rogli\u010d_(Team_Jumbo-Visma,_2019).jpg","wikibase-shortdesc":"Slovenian racing cyclist (born 1989)","wikibase_item":"Q2110167"}}}}}