{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"S\u00e9bastien_Vigier","to":"S\u00e9bastien Vigier"}],"pages":{"52074429":{"pageid":52074429,"ns":0,"title":"S\u00e9bastien Vigier","pageprops":{"defaultsort":"Vigier, Sebastien","page_image_free":"2017_UEC_Track_Elite_European_Championships_229.jpg","wikibase-shortdesc":"French cyclist","wikibase_item":"Q27663503"}}}}}