{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Tadej_Poga\u010dar","to":"Tadej Poga\u010dar"}],"pages":{"54455866":{"pageid":54455866,"ns":0,"title":"Tadej Poga\u010dar","pageprops":{"defaultsort":"Poga\u010dar, Tadej","page_image_free":"Tadej_Poga\u010dar_(2020).jpg","wikibase-shortdesc":"Slovenian cyclist","wikibase_item":"Q26904312"}}}}}