{"batchcomplete":"","query":{"normalized":[{"from":"Tam\u00e1s_Decsi","to":"Tam\u00e1s Decsi"}],"pages":{"38276035":{"pageid":38276035,"ns":0,"title":"Tam\u00e1s Decsi","pageprops":{"defaultsort":"Decsi, Tamas","page_image_free":"Tamas_Decsi_2015_WCh_SFS-EQ_t154029.jpg","wikibase-shortdesc":"Hungarian fencer","wikibase_item":"Q3514901"}}}}}